關於今日人鏈活動

識朋友系好勇躍出席反送中活動既人，但佢有手濕問題，其實會吾會有人因為喱個原因吾出席今晚既活動

手套

帶手套囉，冇人怪你！

戅鳩